消息指本港今日（3/11）新增約10宗確診！

9成全部輸入,唔驚

第四波黎了

叫雞群組

七日鮮群組

大量無源頭男性個案

恐懼撚，拉

嫖客群組

被輸入

boom

幾時有交通工具群組

如果而家中招會唔會比人誤會去叫雞

恩客群組

LM睇唔係10單唔係輸入就係關連

放蛇群組

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

男人老狗大把人叫雞啦，有幾奇？

wfh拍拍拍
wfh拍拍拍

HOHOHO

叫雞群組+打邊爐群組

叫雞黑警群組

好驚好驚 唔返工了

襟兄弟群組

林奠成功了

始終有強國源源不絕送大禮，實會帶來唔少驚喜

有邊個會認

老蘭嗰晚竟然真係無大爆

早知出去玩

依家先4日你等多十日再講

驚咩 50宗先開po啦 on9

一個源頭不明 仲唔係叫雞群組？

其實會唔會中聯辦條友傳比隻雞

141 group

第四波等左好耐

大

咪又係輸入個案 同叫雞群組

恐懼撚收皮啦 你老母有四個波？

第n波，支那雞群組

家陣中左既係咪默認叫左42歲雞

一日有地下活動 一日都唔信支那歸零